物理治療推薦邊度做好

上個月因為踢波拗柴 傷到韌帶同埋小腿骨裂
下個星期會拆石膏
因為本身自己有運動習慣
所以想快啲恢復返做到運動嘅狀態
自己網上見到唔至政府同私家有得做物理治療
有啲診所主打運動創傷都可以做物理治療
想知道坊間啲物理治療同醫院做有冇咩大分別

你住邊區？我有相熟介紹

公立冇咁多靚設備
有錢去睇私好啲 好似係

荃灣區